今日大宋滅亡740周年，崖山國難日點解冇得放假？反而耶穌受難日有得放假？有冇搞錯？

知喇 今日係南宋滅亡740周年丫嘛
洗唔洗開咁多個post講